sem break 每日打三次

sem break 每日打三次丁
究竟幾時先可以唔洗再打

一日三次咪少，我一日打五次 起身打j打機打j食飯打機打j打機打j食飯打機打j訓

3次渣ga